五點幾，仲早過日出，凍醒咗

琴晚發高燒，成個身真係好似俾火燒咁
食咗幾粒成藥，都係退唔到燒
依加仲要凍醒咗 無開冷氣訓教

好熱喎

著住件褸，淨係開咗一度風扇都覺得凍

沖個熱水涼

好 諗住依加再恰一陣，訓醒落去睇醫生

訓到就訓啦